每晚9點改為“願榮光歸香港”演奏會有冇得諗

每晚9叫口號唔係唔好，但始終係好難叫得好好聽，事實又真係有街坊覺得好滋擾。
難得我哋而家有首主題曲，係時候發揮大家音樂細胞嘅時候啦~
一於整到佢好似以前每晚播英國國歌咁
唔知有冇得做呢？

輕輕一推

再推

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

推

十點大叫不改 其餘唔理

我只識彈結他
唔夠班